土方sir你這剎那在何方

唔好搞佢啦
佢血壓由新年到而家都未降過

我有說話未曾講

係美國睇緊nba

cba